大家估下今次美伊出唔出核武

我覺得伊朗痴線佬會

射唔到去美國本土
應該唔會出

邊個打我我打已熄烈